個女仔成日唔應機但又肯約出街係咩玩法?

成日已讀不回,直情唔讀,hea覆
但約佢出黎又即刻應承
我睇唔透

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

可能人地唔鐘意網上傾計，鐘意現實講嘢見面呢

佢以前唔係咁
淨係靠見面維繫唔到
要text埋先維繫到

全程你俾錢？

收兵 出街有著數掛

有啲人真係唔中意覆MSG 例如我
通常因為對話太無內容先會懶得覆OR HEA覆

aa

sip時間